袁國勇究竟有幾多件啡色外套?

次次見記者都是同一件?! 有冇洗??

老夫子

宜家做明星咩

關你撚事咩

通常中佬心目中都有返一件戰衣。。。著住佢有信心好多

35度仲長袖衫，長褲，長袖外套
如果唔係痴線，就係神經病

聽講佢有嚴重潔癖

就係咁先奇怪，件外套好明顯係未洗過，係，伐好肯定佢未洗過，外套形好似新一樣，完全無洗過

有無圖

著完一次就掉

真有錢

好多大公司 專業人士 都係規定左禁返工

著住佢能夠睇到武肺毒的存在

Steve Jobs

佢算唔算返工DRESS CODE?

額頭上其實有閃電紋

點解袁教授次次都查到啲病毒出黎
聽講佢會係病房唸
去去病毒走

有嚴重潔癖但做醫生 係咪玩鳩佢

對病人黎講係好事WOR

開工衫啫
一件唔起眼嘅外套，因為次次都着所以令人留意
再加埋副黑超
唔係人人都襯得起

可能都係一個策略嚟

所以佢唔做醫生
走左去做研究微生物

黑超我都係今日第一次見
好型子

我當佢係醫生

咁佢都係醫生黎既

佢都好快退休?

港台前排有個節目係訪問袁國勇
中間有flashback當年沙士嘅訪問
佢衣著係連條呔都係一樣
咁多年都係呢套衫

無錯佢係去左做研究，不過係俾人研究

佢是鬼才

推到比袁國勇睇到
(機會好低了, 佢應該冇我地咁毒)

佢話全部其他野都係老婆話事

咁佢老婆係咪玩鳩佢 真係次次都係嗰套
睇到我都慣曬 完全唔覺得佢夏天著成咁有問題

真

袁生一様

都關性格事

樓主可以了解咗佢點解次次都着呢件啡色外套先

其實佢細個因為鍾意睇福爾摩斯, 所以模仿佢既衣著方式, 同埋佢覺得而家佢既工作都同福爾摩斯相似

外套唔洗成日洗

佢成個衣櫃都係同一set衫褲（好似係）

多咗件白色外套

醫生袍黎架

時間珍貴
嘥時間諗著咩衫做嘜
同一樣咪得
每日襯衫10mins一個星期就一粒鐘
尤其係呢啲大忙人

其實有人問過佢，佢話有好多件

無

2003年著到今年

17 年如一日

灰色

此post 己完